{
  "welcome": "欢迎来到阿格法莫",
  "description": "用科技赋能农民",
  "liveFieldStatus": "现场情况",
  "detectCropDiseases": "农作物病害检测",
  "fertilizerCalculator": "肥料计算器",
  "pesticideCalculator": "农药计算器",
  "todaysWeather": "今天的天气",
  "postItems": "发布项目",
  "buyRent": "购买/租赁",
  "agriCalendar": "农历",
  "changeLanguage": "更改语言",
  "signOut": "出口",
  "settings": "设置",
  "darkMode": "深色模式",
  "notifications": "通知",
  "language": "语言",
  "signedOutSuccessfully": "您已成功退出",
  "openedSuccessfully": "{{screenName}} 已经打开成功了 ",
  "darkModeTurnedOn": "深色模式已激活",
  "darkModeTurnedOff": "深色模式已禁用",
  "notificationsStatus": "通知状态已更改为 {{notificationStatus}}",
  "backButtonText": "后退",
  "title1": "农作物病害检测",
  "takeLivePictureButtonText": "直接拍照",
  "pickImageButtonText": "从文件中选择图像",
  "processImageButtonText": "图像处理",
  "permissionErrorTitle": "权限错误",
  "cameraPermissionNotGranted": "未授予相机权限。",
  "mediaLibraryPermissionNotGranted": "尚未授予媒体库权限。",
  "cameraOrMediaLibraryPermissionNotGranted": "尚未授予相机或媒体库权限。",
  "pleaseUploadImageAlert": "请上传图片",
  "predictedDiseaseAlertTitle": "预计患病",
  "diseases": [
    "纸张变形了",
    "白粉病",
    "位置",
    "锈"
  ],
  "fertilizer_calculator": "肥料计算器",
  "back": "后退",
  "select_unit": "选择单位",
  "cents": "美分",
  "acres": "英亩",
  "enter_area": "输入区域",
  "area_in": "面积在",
  "select_fertilizer_type": "选择肥料类型",
  "select_fertilizer": "选择肥料",
  "nitrogen": "氮",
  "phosphorus": "磷",
  "potassium": "钾",
  "urea": "尿素",
  "dap": "磷酸二铵",
  "mop": "拖把",
  "select_crop_type": "选择作物类型",
  "select_crop": "选择作物",
  "wheat": "小麦",
  "corn": "玉米",
  "rice": "米",
  "banana": "香蕉",
  "pearl_millet": "珍珠小米",
  "cotton": "棉布",
  "soyabean": "黄豆",
  "pulses": "豆类",
  "sunflower": "向日葵",
  "mustard": "芥末",
  "sugarcane": "甘蔗",
  "barley": "大麦",
  "select_period_after_sowing": "选择播种后的时期",
  "amount_of": "数量",
  "for": "为了",
  "is": "是",
  "recommendation_not_available": "没有肥料推荐。 ",
  "calculate_fertilizer_needed": "计算所需肥料",
  "reset": "重置",
  "Wheat": "小麦",
  "Corn": "玉米",
  "Rice": "米",
  "Banana": "香蕉",
  "Pearl Millet": "珍珠小米",
  "Cotton": "棉布",
  "Soybean": "大豆",
  "Pulses": "豆类",
  "Sunflower": "向日葵",
  "Pesticide Calculator": "农药计算器",
  "Select Crop": "选择作物：",
  "Select Days": "选择日期：",
  "Enter Area": "输入区域：",
  "Calculate": "计算",
  "Calculate Pesticide": "计算农药",
  "Note": "这个应用程序鼓励使用有机农药，对环境和人类健康危害较小。",
  "Recommended pesticide": "推荐农药",
  "Amount of pesticide": "农药用量",
  "liters per acre": "每英亩升",
  "Amount of Water to Mix": "混合水量：",
  "Select Unit": "选择单位",
  "Selected Pesticide": "精选农药： ",
  "Total Area": "总面积：",
  "Total Amount": "总金额",
  "Cents": "美分",
  "Acres": "英亩",
  "Area in": "面积在",
  "Area": "区域",
  "Description": "描述： ",
  "Chlorpyrifos": "毒死蜱",
  "Tebuconazole": "戊唑醇",
  "Atrazine": "阿特拉津",
  "Cypermethrin": "氯氰菊酯",
  "Bifenthrin": "联苯菊酯",
  "Tricyclazole": "三环唑",
  "Butachlor": "丁草胺",
  "Carbendazim": "多菌灵",
  "Mancozeb": "代森锰锌",
  "Glyphosate": "草甘膦",
  "Diazinon": "二嗪农",
  "Pretilachlor": "丙草胺",
  "Lambda-cyhalothrin": "高效氯氟氰菊酯",
  "Chlorimuron-ethyl": "氯嘧磺隆",
  "Trichlorfon": "敌百虫",
  "Pendimethalin": "二甲戊灵",
  "Malathion": "马拉硫磷",
  "Oxyfluorfen": "乙氧氟草醚",
  "Dimethoate": "乐果",
  "Imidacloprid": "吡虫啉",
  "Wheat-Imidacloprid-description": "吡虫啉是一种内吸性杀虫剂，用于防治小麦作物中的多种害虫，包括蚜虫、叶蝉和金针虫。",
  "Wheat-Triadimefon-description": "三唑酮是一种杀菌剂，可有效防治小麦的锈病和霉病等真菌病害。",
  "Wheat-Metsulfuron-methyl-description": "甲磺隆是一种选择性除草剂，针对麦田中的阔叶杂草。",
  "Wheat-Lambda-cyhalothrin-description": "高效氯氟氰菊酯是一种杀虫剂，可有效控制多种小麦害虫，包括粘虫和叶蝉。",
  "Corn-Chlorpyrifos-description": "毒死蜱是一种广谱杀虫剂，可有效控制玉米害虫，如玉米螟和粘虫。",
  "Corn-Tebuconazole-description": "戊唑醇是一种内吸性杀菌剂，用于保护玉米作物免受真菌病害，包括锈病和灰斑病。",
  "Corn-Atrazine-description": "阿特拉津是一种选择性除草剂，可控制玉米田中的多种禾本科杂草和阔叶杂草。",
  "Corn-Cypermethrin-description": "氯氰菊酯是一种杀虫剂，用于有效防治蓟马和玉米穗虫等玉米害虫。",
  "Rice-Bifenthrin-description": "联苯菊酯是一种杀虫剂，用于控制多种水稻害虫，包括螟虫和叶蝉。",
  "Rice-Tricyclazole-description": "三环唑是一种杀菌剂，可有效防治稻瘟病和纹枯病等水稻病害。",
  "Rice-Butachlor-description": "丁草胺是一种选择性除草剂，可控制稻田中的禾本科杂草和阔叶杂草。",
  "Rice-Cypermethrin-description": "氯氰菊酯是一种杀虫剂，用于防治稻纵卷叶螟和绿叶蝉等水稻害虫。",
  "Banana-Carbendazim-description": "多菌灵是一种广谱杀菌剂，用于保护香蕉免受炭疽病和黑叶斑病等多种真菌病害的侵害。",
  "Banana-Imidacloprid-description": "吡虫啉是一种杀虫剂，用于控制香蕉象鼻虫和蚜虫等常见香蕉害虫。",
  "Banana-Propiconazole-description": "丙环唑是一种杀菌剂，用于防治巴拿马病和叶斑病等香蕉病害。",
  "Banana-Abamectin-description": "阿维菌素是一种杀虫剂，用于控制香蕉植物中的螨虫和其他有害害虫。",
  "Pearl Millet-Chlorpyrifos-description": "毒死蜱是一种杀虫剂，用于控制珍珠粟作物中的多种害虫，包括蚜虫和叶蝉。",
  "Pearl Millet-Tebuconazole-description": "戊唑醇是一种内吸性杀菌剂，可有效防治珍珠粟的真菌病害，例如霜霉病。",
  "Pearl Millet-Atrazine-description": "阿特拉津是一种选择性除草剂，可控制珍珠粟田中的禾本科杂草和阔叶杂草。",
  "Pearl Millet-Cypermethrin-description": "氯氰菊酯是一种杀虫剂，用于防治珍珠粟头潜蝇等害虫。",
  "Cotton-Imidacloprid-description": "吡虫啉是一种杀虫剂，用于控制蚜虫和粉虱等棉花害虫。",
  "Cotton-Tricyclazole-description": "三环唑是一种杀菌剂，可有效防治棉花真菌病害，如链格孢叶斑病和白粉病。",
  "Cotton-Glyphosate-description": "草甘膦是一种非选择性除草剂，用于棉田杂草控制。",
  "Cotton-Abamectin-description": "阿维菌素是一种杀虫剂，用于控制棉铃虫和红蜘蛛等害虫。",
  "Soybean-Chlorpyrifos-description": "毒死蜱是一种杀虫剂，用于控制大豆害虫，如蚜虫和叶蝉。",
  "Soybean-Tebuconazole-description": "戊唑醇是一种内吸性杀菌剂，可有效防治大豆真菌病害，包括锈病和白粉病。",
  "Soybean-Glyphosate-description": "草甘膦是一种非选择性除草剂，用于大豆田杂草控制。",
  "Soybean-Abamectin-description": "阿维菌素是一种杀虫剂，用于控制大豆荚螟等大豆害虫。",
  "Pulses-Imidacloprid-description": "吡虫啉是一种杀虫剂，用于控制豆类作物中的多种害虫，包括蚜虫和粉虱。",
  "Pulses-Tebuconazole-description": "戊唑醇是一种内吸性杀菌剂，可有效防治豆类中的真菌病害，例如壳囊叶枯病和锈病。",
  "Pulses-Glyphosate-description": "草甘膦是一种非选择性除草剂，用于脉冲田的杂草控制。",
  "Pulses-Abamectin-description": "阿维菌素是一种杀虫剂，用于控制豆类作物中的荚螟等害虫。",
  "Sunflower-Bifenthrin-description": "联苯菊酯是一种杀虫剂，用于控制向日葵害虫，如向日葵蛾和叶蝉。",
  "Sunflower-Tricyclazole-description": "三环唑是一种杀菌剂，可有效防治向日葵病害，如霜霉病和锈病。",
  "Sunflower-Atrazine-description": "阿特拉津是一种选择性除草剂，可控制向日葵田中的禾本科杂草和阔叶杂草。",
  "Sunflower-Cypermethrin-description": "氯氰菊酯是一种杀虫剂，用于防治向日葵害虫，如向日葵甲虫。",
    "Mustard-Imidacloprid-description": "吡虫啉是一种杀虫剂，用于控制芥菜害虫，如蚜虫和跳甲虫。",
    "Mustard-Metribuzin-description": "赛克津是一种除草剂，可控制芥菜田中的一系列阔叶杂草和一年生禾本科杂草。",
    "Mustard-Abamectin-description": "阿维菌素是一种杀虫剂，用于控制小菜蛾和蚜虫等芥菜害虫。",
    "Mustard-Trifloxystrobin-description": "肟菌酯是一种内吸性杀菌剂，用于保护芥菜作物免受真菌病害，包括白锈病和链格孢枯病。",
    "Sugarcane-Chlorpyrifos-description": "毒死蜱是一种杀虫剂，用于控制甘蔗害虫，如蛀虫和蚜虫。",
    "Sugarcane-Triadimefon-description": "三唑酮是一种杀菌剂，可有效防治黑穗病和锈病等甘蔗病害。",
    "Sugarcane-Glyphosate-description": "草甘膦是一种非选择性除草剂，用于控制甘蔗田的杂草。",
    "Sugarcane-Abamectin-description": "阿维菌素是一种杀虫剂，用于控制甘蔗叶蝉和粘虫等害虫。",
    "Barley-Imidacloprid-description": "吡虫啉是一种杀虫剂，用于控制大麦作物中的一系列害虫，包括蚜虫和叶蝉。",
    "Barley-Tebuconazole-description": "戊唑醇是一种内吸性杀菌剂，可有效防治大麦真菌病害，如烫伤病和白粉病。",
    "Barley-Atrazine-description": "阿特拉津是一种选择性除草剂，可控制大麦田中的禾本科杂草和阔叶杂草。",
    "Barley-Cypermethrin-description": "氯氰菊酯是一种杀虫剂，用于防治大麦蓟马等害虫。",
  "liters": "升",
  "Weather": "天气",
  "Temperature Unit": "温度单位：",
  "Celsius (°C)": "摄氏度 (°C)",
  "Fahrenheit (°F)": "华氏度 (°F)",
  "Location": "地点： ",
  "Temperature": "温度： ",
  "Humidity": "湿度： ",
  "Condition": "健康）状况： ",
  "Agricultural Advice": "农业建议：",
  "Extreme heat and clear sky. Protect your crops from sunburn and provide extra shade. Ensure proper irrigation.": "极端炎热和晴朗的天空。",
  "Extreme heat but rain expected. Ensure your crops are well-irrigated.": "极度炎热，但预计会下雨。",
  "Extreme heat. Protect your crops from sunburn and provide extra shade. Ensure proper irrigation.": "极热。",
  "Very hot weather and clear sky. Ensure your crops are well-irrigated and protected from direct sunlight.": "天气非常炎热，天空晴朗。",
  "Very hot weather with rain expected. Your crops are getting watered naturally.": "天气非常炎热，预计会下雨。",
  "Very hot weather. Ensure your crops are well-irrigated and protected from direct sunlight.": "天气非常热。",
  "Hot day and clear sky. Keep an eye on soil moisture and provide shade if needed.": "炎热的天气和晴朗的天空。",
  "Hot day with partly cloudy conditions. Monitor soil moisture levels.": "炎热的一天，部分多云。",
  "Hot day. Keep an eye on soil moisture and provide shade if needed.": "炎热的一天。",
  "Warm weather with rain. Your crops are getting watered naturally.": "天气温暖有雨。",
  "Warm weather. Standard care for your crops.": "温暖的天气。",
  "Mild temperature with partly cloudy conditions. Your crops should be doing well.": "气温温和，晴间多云。",
  "Mild temperature. Your crops should be doing well.": "温和的温度。",
  "Cool day with rain. Your crops are getting watered naturally.": "天凉爽，有雨。",
  "Cool day. Check soil moisture levels, and protect sensitive crops from frost.": "凉爽的一天。",
  "Cold weather with snow. Protect your crops from frost and provide extra insulation.": "天气寒冷有雪。",
  "Cold weather. Protect your crops from frost and provide extra insulation.": "寒冷的天气。",
  "Standard agricultural advice for the current conditions.": "针对当前条件的标准农业建议。",
  "Very low humidity levels. Maintain consistent irrigation and use mulching to retain moisture.": "湿度非常低。",
  "Low humidity levels. Ensure proper irrigation to maintain soil moisture.": "湿度低。",
  "Moderate humidity levels. Monitor soil moisture and adjust irrigation as needed.": "湿度适中。",
  "Good humidity levels for most crops. Ensure proper drainage to prevent waterlogging.": "对于大多数作物来说，湿度都很好。",
  "High humidity levels. Be cautious of fungal diseases, ensure good drainage, and provide proper aeration.": "高湿度。",
  "Events Calendar": "活动日历",
  "Selected Date": "选定日期：",
  "Event Dates": "活动日期：",
  "No events added": "没有添加任何事件。",
  "Add / Edit": "添加/编辑",
  "Event Description": "活动说明",
  "Name": "姓名：",
  "Date": "日期：",
  "Close": "关闭",
  "addEventDate": "添加活动日期",
  "editEventDate": "编辑活动日期",
  "enterDateName": "输入日期名称",
  "enterDateDescription": "输入日期描述",
  "addDate": "添加日期",
  "saveChanges": "保存更改",
  "eventDates": "活动日期：",
  "edit": "编辑",
  "delete": "删除",
  "errorTitle": "错误",
  "errorMessage": "添加前请输入日期名称和描述。",
  "confirmEditTitle": "编辑活动日期",
  "confirmEditMessage": "您确定要编辑此活动日期吗？",
  "confirmEditCancel": "取消",
  "confirmEditButton": "编辑",
  "confirmDeleteTitle": "删除活动日期",
  "confirmDeleteMessage": "您确定要删除此活动日期吗？",
  "confirmDeleteCancel": "取消",
  "confirmDeleteButton": "删除",
  "title2": "购买农作物",
  "title3": "购买设备",
  "title5": "农产品市场",
  "note": "（点击裁剪可查看更多详细信息）",
  "note2": "（点击设备可查看更多详情）",
  "noImageAvailable": "没有可用的图像",
  "contact": "接触",
  "location": "地点",
  "contactName": "联系人姓名",
  "contactMobile": "联系手机",
  "address": "地址",
  "state": "状态",
  "district": "区",
  "totalAmount": "总金额",
  "INR": "印度卢比",
  "kg": "公斤",
  "message": "我对您在 阿格法莫 上发布的产品感兴趣。",
  "phoneCallErrorMessage": "您的设备不支持电话呼叫。",
  "whatsappErrorMessage": "您的设备上未安装 华为聊天, 您可以通过电话联系卖家。",
  "title4": "合并表格详细信息",
  "productDetails": "产品详情",
  "typeOfProduct": "产品类型：",
  "sell": "卖",
  "rentEquipment": "租赁设备",
  "productCategory": "产品分类：",
  "crops": "农作物",
  "machineType": "机器的种类：",
  "rate": "速度：",
  "equipment": "设备",
  "equipmentName": "设备名称：",
  "equipmentType": "设备类型：",
  "selectMachineType": "选择机器类型",
  "vehicle": "车辆",
  "farmEquipment": "农场设备",
  "others": "其他的",
  "productName": "产品名称：",
  "pricePerKg": "每公斤价格（印度卢比）：",
  "price": "价格（印度卢比）：",
  "productDescription": "产品描述：",
  "productQuantity": "产品数量（公斤）：",
  "rentalRate": "租金（印度卢比）：",
  "rentalType": "租赁类型：",
  "perHour": "每小时",
  "perDay": "每天",
  "perWeek": "每个星期",
  "totalExpectedAmount": "预计总金额（印度卢比）：",
  "takeImage": "拍摄图像",
  "selectImage": "选择图像",
  "sellButton": "卖",
  "rentButton": "租",
  "error": "错误",
  "fillInAllFields": "请填写所有必填字段。",
  "contactLocationError": "请填写所有必填的联系方式和位置字段。",
  "savingError": "将数据保存到 火库 时出错。",
  "success": "成功",
  "sellDataSaved": "出售数据保存成功。",
  "rentDataSaved": "租赁数据保存成功。"
}